夜神月♥彌海砂相隔10年再合體 新戲戶田惠梨香又愛上藤原龍也

日本男星龜梨和也、山下智久2005年因合作日劇《改造野豬妹》，組成限定團體「修二與彰」爆紅，日前宣布時隔12年再度合體共演新劇《我命中注定的人（暫譯）》，引起熱烈討論。沒想到除了男神與男神的合體，《死亡筆記本》的藤原龍也、戶田惠梨香也難得劉愷威和楊冪「1天親熱5次」最浪漫舉動曝光！要再次合作譜戀曲！

▲戶田惠梨香與藤原龍也再度合作演情侶。

戶田惠梨香2006年在電影《死亡筆記本》中飾演彌海沙爆紅，她在片中除了可愛形象吸引人，傻氣單戀夜神月（藤原龍也飾）的樣子也讓觀眾印象深刻。時隔10年，戶田與藤原共同接演改編自湊佳苗小說的新戲《反轉》，並在劇中飾演情侶，讓網友看了直呼「海砂終於不再單戀」、「不管結局是什麼我先圓滿了」。

《反轉》故事講述深瀨和久（藤原龍也飾）是在事務機公司工作的平凡上班族，唯一拿手的只有泡咖啡，但也因為咖啡認識了美穂子（戶田惠梨香飾）並順利交往。怎料，兩人甜蜜的生活，卻在美穗子某天收到Baby被黑「暴牙舊照」流出！超寬下顎超驚人一封信時起了變化，信的內容竟寫著：「深瀨和久是殺人兇手。」

戶田回復狀態未

Okay我笑咗

咁快就十年

戶田狀態好似返嚟啦喎

又係藤原龍也個戇鳩仔

老啦戶田

畀桐生先生打到仆街

中出左遙

屌你老味又係勇太

外父/岳父之龍如此下場

藤原龍也做戲黎黎去去都係果個表情

頂，比你劇

呀！！！！！！！

十年 睇死亡筆記電影果日我仲記得好清楚

屌 依個post都有劇透

屌你個仆街夜神月中出左遙扮唔知

戶田惠梨香也難得劉愷威和楊冪「1天親熱5次

收皮啦
本身睇死亡筆記都幾鐘意佢
中出完遙扮唔知真係好乞我憎世紀賤男

《反轉》故事講述深瀨和久（藤原龍也飾）是在事務機公司工作的平凡上班族，唯一拿手的只有泡咖啡，但也因為咖啡認識了美穂子（戶田惠梨香飾）並順利交往。怎料，兩人甜蜜的生活，卻在美穗子某天收到Baby被黑「暴牙舊照」流出！超寬下顎超驚人一封信時起了變化，信的內容竟寫著：「深瀨和久是殺人兇手。」